[速報] 2月1日0時0分起。日本禁止大陸湖北人入境

如題。

得番5個鐘頭，睇你游水都游唔切

source?

日本富士電視台6：30新聞

pin: 動議加埋香港攬炒

咁返封關，傳染唔晒，

爽

好快到香港

X2

x 3

封香港啦 攬炒